Создать целочисленный массив (int[]), проинициализировать его произвольными числами и
написать код, выводящий количество четных элементов массива.

*Реализовать поиск Наибольшего Общего Делителя с помощью рекурсии.